我地知錯喇 肥絲大隻出嚟返啦 唔玩喇😢

？

你老婆呢

絲絲